# dumbways.id

Aplikasi yang dibutuhkan untuk menjalankan hanya webserver dalam hal ini saya menggunakan xampp.
1. ketikan pada address bar pada web browser sebagai berikut : "https://localhost/nama_file.php"
2. ketika menjalankan soal nomor 4 maka database harus di import dengan cara :
   a. buka halaman http://localhost/phpmyadmin/
   b. buatkan database dengan nama library.
   c. pergi ke menu import dan cari file dengan extention .sql.
   d. setelah database di import maka jalankan proses no 1.